[IOS/AN]新開天龍八部OL手機版

有無巴打有玩？

登入用返原先bgm幾感動

係咪玩456石個隻 燒錢燒到

你正在遊戲台

係 不過手機得3石買

又係戰力game ?

Sorry轉台先

之前隻天龍3d呢？

果隻垃圾黎
呢隻跟返正版 d時裝 寵 石都一樣

又好似係……見d公仔似返原版，不過應該都係玩唔起冇幾皮野閒錢

哩隻game數一數二吸錢

link?

點解呢d垃圾game 可以不斷出

搵唔到有呢隻遊戲

Link?

巴打 邊到搵到架

Apple store都唔見有

見佢D圖介面係簡體,應該得陸服

係呀

game名又唔比

link又唔比

得大陸apple store有？

我有，我課左幾十萬買左支金AK 射死曬班攞劍既窮撚

呢啲垃圾手機game 有咩意思？

哈哈 好似好勁咁

鐘意武俠小說都話有d意思 唔係既冇必要玩 課金game